點解keroro軍曹 去唔到叮噹小新個地位？？

點解人氣跌左咁多
做唔到國民動畫？
衰咩？

衰在有故事？

但佢呢集
就係應該無咩故事
日常搞下笑咁就一集
照計佢地應該無咩難道
又成日可以好似叮噹咁玩科技野

太唔貼現實社會
人物好多唔係由現實社會塑造
主要角色之一桃華超有錢性格分裂
五隻野都係

我勁鐘意睇keroro 覺得叮噹入面啲人物個個都勁左膠偽善囉

各花入各眼

太早完？叮噹呢啲真係長做長有

冇睇好耐
聽講依家唔再賣肉

當年好想買隻 1:1 擺係屋企

因為播得唔夠耐
我們這一家都係